[愛情墳墓］book場搞wedding

出年好年依家先book既 日子有星期六,日我諗你得酒店先有
同麻圍數小真係好難搵

易搵啲 你呢個價 去啲婚宴專門店啦 咩煌府 皇廷

未諗就求
我16年頭book 17年年尾
btw 有d 時間會平D既 e.g. 農曆7月
你可以去婚展睇, 睇中再去心怡果間book ,唔洗係婚展book 因為價多數一樣

唸你老母
字都唔撚識打學人上forum